{
  "01":{
    "division_name":"Aveiro",
    "division_type":"District"
  },
  "02":{
    "division_name":"Beja",
    "division_type":"District"
  },
  "03":{
    "division_name":"Braga",
    "division_type":"District"
  },
  "04":{
    "division_name":"Bragan\u00e7a",
    "division_type":"District"
  },
  "05":{
    "division_name":"Castelo Branco",
    "division_type":"District"
  },
  "06":{
    "division_name":"Coimbra",
    "division_type":"District"
  },
  "07":{
    "division_name":"\u00c9vora",
    "division_type":"District"
  },
  "08":{
    "division_name":"Faro",
    "division_type":"District"
  },
  "09":{
    "division_name":"Guarda",
    "division_type":"District"
  },
  "10":{
    "division_name":"Leiria",
    "division_type":"District"
  },
  "11":{
    "division_name":"Lisboa",
    "division_type":"District"
  },
  "12":{
    "division_name":"Portalegre",
    "division_type":"District"
  },
  "13":{
    "division_name":"Porto",
    "division_type":"District"
  },
  "14":{
    "division_name":"Santar\u00e9m",
    "division_type":"District"
  },
  "15":{
    "division_name":"Set\u00fabal",
    "division_type":"District"
  },
  "16":{
    "division_name":"Viana do Castelo",
    "division_type":"District"
  },
  "17":{
    "division_name":"Vila Real",
    "division_type":"District"
  },
  "18":{
    "division_name":"Viseu",
    "division_type":"District"
  },
  "20":{
    "division_name":"Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
    "division_type":"Autonomous region"
  },
  "30":{
    "division_name":"Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira",
    "division_type":"Autonomous region"
  }
}